3200+3311k+P100 work唔work?

打算重課俾同路人

點裝P100上去

6200啲罐太貴
5pair已經4位數

咁唔要p100

邊度有得買佢啲罐

巴打 以我所知 P100係加唔到上3200
留返d錢淨買3200+3311k/追下post先

就係太多po，太多資訊
咁3200同3311k夠唔夠做？

集資，有d 玩online game 既朋友係自己內聯公會課金買裝
唔好做毒L單機玩啦，join 公會搵金主

就跟依個

錢我唔缺
係冇膽啫

R95 口罩 有效擋到彈
最平$20有找,
中後排必備, 保障自己呼吸道健康!

推

P字頭/100級更勁 但貴d同焗 可自行判斷買邊隻

N95啲friend?

P100 > R95 >>>>>>>>> N95

就咁7502 + 2097 唔用濾罐都夠頂？